[gay post 180]本post欺凌人者不得好笑

@pnut

你...不得..

一直笑
多麼的好笑

差啲中伏
ari喺1000度彈出嚟

唔係parttime咋咩
賺完錢咪走人算囉

其實有咩所謂姐
同埋您而家係有冇讀緊書嘅？

好笑

做做下就慣架啦

香腸

$$？

半點

有冇興趣搵份fulltime?

不得。。。

ftbf

成個post咁多人
叫小便囉

叫HAL HAL OK?

要入鴨利洲 不了

唔入鴨脷洲呢

好彩我唔係gay

祝您全家出街比車撞撚死

又小便
不了

叫腸腸

要同波波睇

倉？
店員但唔洗 sell野呢？

叫埋波波呢

好心啲港女唔好再盲目減肥

@細佬

咁樣就會變左睇其他野

睇咩..

抽到隻A 開心

不得好笑

好彩我都唔係

🍋

厹半點

@紙紙

叫埋腸腸呢

唔啦

我既意思係叫埋腸腸呢
仲係唔係厹半點

佢唔係港女

agger

咁會變濫交

大媽？

濫交正d定私交正d

.嬸嬸話人大媽...

收銀呢？

口交正d

淫...

最鐘意睇仔仔

Gay

咁我同您講唔係啦

aeon好似有見過男仔

你都有啦
不過你係個人鳩屎

其實剃吓鬚真係好難咩？

唔剃先正

每行過有鏡既地方都好驚見到自己。。。

但又忍唔住想睇。。。。。

忍唔住。。一望。。。。好撚柒

但係東亞人留鬚通常⋯怪

吉就你對唔住囉

可唔可以吉我呀腸哥哥

@希

A1啦我
你召喚佢都冇用

一直都唔係鳩嗡

恭喜晒

咁可唔可以吉我呀腸哥哥

@hal

波b

不如送左希哥比我

屎

冇問題

波hal 可逆不可拆

好啦 有部分係..

office黎講90後真係及唔上80後

90後

放置play

惡

npnc

波hal半
冇逆都冇拆

打

同我講冇用嫁

波hal 神聖不可侵犯...
(想奶 )

奶咩

咩都得

痛

....

腳

關我咩事...

尾尾感情狀況：
好似兩情相悅
我係咪要突破a0呢
我個心跳好快！！！
這就是愛情嗎 好恐怖嘅力量

btw 屌你老母on9 title

有冇戀愛使者。。。？

here
同哥哥講

點樣先叫唔好將對方chur得太緊…唔想令佢無個人空間…

以上9up

如何平復心情…？

你可以試下講 :我地不如分開冷靜吓...

係手掌寫個人字,之後食左佢~

做咩俾膠哥哥

哩啲字眼點講呀

咩字眼

唔想理哥哥了🚬……
我哋分開行冷靜下先啦

明解

最憎人地chur 9 me

不如我地分開冷靜下...

有先算

但係人地又來煩我

大把啦

別煩著我~別煩著我~

所以冇覆

唔怪得 你唔覆我啦...

腸腸好靚仔嫁..行型男路線

波波你唔認同

倫敦人妻收皮未呀屌

真係好羞家
睇咗佢live 5分鐘已經唔係好頂得順

要剃鬚先

有鬚先Man...

臭閪港零加hiv 簡直加深晒一般人對gay既負面形象

唔準咁樣話我個偶像

佢死雞撐飯蓋咁
其實認柒就冇人追撃

我一定日日剃

知就好啦

下
行嚇人路線就真

唔準咁樣詆毀我男神

uc?

唔認同好正常姐

岩啊

冇睇攻略 就咁晒咗一周目

我番工唔洗見人所以ok

利申：唔係gay 亦唔反gay 身邊有幾個好nice 性格好好既gay frd
但身為直仔，有少少鄧你地可憐
因為倫敦人妻同健吾呢啲老鼠屎，搞到同志個名呢排又臭晒
「有棍八婆」「有J臭西」「陰陽屎忽鬼」又多左咁多新既鬧同志名詞
搞到你地族群既朵又臭晒 慘

唔好意思，可能講多左，唔鐘意聽可以當我發up風

......都駁五刀既

岩岩都講咗唔係好頂得佢順

終於有人明白我哋

做乜走咗入嚟嘅？
剩係嚟講鼓勵說話咋？

利申bi

利申：非gay
不過想知你地點睇gay界既kol??

有棍臭閪哩啲就不予置評啦
哩件事佢係柒咗㗎啦

一向唔鍾意個敦倫人夫

佢死都唔認柒先好笑

佢絕對唔撚係gay界kol
佢只係一個八婆咁岩係gay
憑甚麼

喺香港 唔bitch做唔到KOL

哼！

等緊花生上位....

其實啲咁冇公共性嘅野都可以燒幾日
啲人真係好得閒

唔好呀

AGGER

咁樣花生係咪都要搵個白鬼⋯

我第一個post一定屌撚死你哋

唔要 鍾情asian

猛一

香港人妻

Asian唔一定香港呀，Indian一樣係Asian 呀

咖哩腸

唔要 鍾情Hongkonger

啲鬚唔濃密都係日日剃好過

Agger...（幫波波搽白蘭地）

印歐人種留就好

黎學勤d鬚呢

好似好污糟

覺唔覺男仔唔抆面毛好污糟。。

吓 你中意trivago㗎？

...點抆..我成面都係

Yes 我覺得幾man

胖點都好man

紙紙+10分！

仲有下面個d

alola

trivago

呢到我最man...

mean定man

你mean姐

狗口長不出...

紙紙唔係狗口囉

我笑姐

收嗲啦你

笑姐

你信唔信我爆你大獲

唔準bully萌紙

唔信

咁依家係咪可以bully萌象先！

尾尾

汪！

你要驗眼

吾系

你不得好笑

典解牙

因為標題

係欺凌人者
我冇欺凌過人囉

做左成日

慘
快啲返歸抖下

慘 快d去做gym

食完飯 抖陣去做喇

我幾時有蝦過人
我係到既存在係為大家帶來歡笑

I am a cheerful person. Feel free to pm me-3-

原來腸腸咁好嫁

Pmed

不嬲

replied

Nope thanks

哭了

不哭了～不哭了～

我閉著氣期望鎖起快樂滋味

同仔仔鬧交？

冇 期望緊有人會識呢首歌

唱k先唱完

離開以後 ..我會

我

我個frd約830 。。。
然後而家add佢
之後單剔。。。
咩意思。。。？

轉個彎要15分鐘？

wtf.........
why

今次唔係條粉樣

因為我都好老

但得我唱

多人到呢⋯

心照啦

但係我冇好老

去邊嚟！

吻共愛之間
相差幾多~~~~~

你也許只怕再洗不清 那後果

Gymgym呀

真係咩

mean pig想狙擊我？！

冷靜啲
我咩都無做過 放過我

好好聽

u嘗試叉撚住me

我都係想確認下姐

冇好老 未四捨五入做七十歲
ok?

我今日先比人話老餅

你地班90後真係唔認老都唔得啦

成熟的味道

哇哇哇
老沒佢記性好好架

可唔可以俾我奶奶係咩味

Yes 佢記性好好

薑越老越辣

哇哇哇

ok

你代佢俾我奶?

我冇成熟的味道

年老的味道?

show blocked user

NOOO...你可以話唔係嫁嘛

細數MEANCHU惡行

睇avengers 啫 洗唔洗咁惡呀

你死喇......

垃圾人等 不如問吓包nachos喺邊度得嚟？

老沒本簿。。。

你…覺得我需要用簿咩？

超級電腦

沒有膽色纏你 心亂如麻
回去吧回去吧…

來讓我傷口結疤

Hey baby 粟米粟米肉粒
艾苗棵麥土 臊肉臊肉屙米粒

有冇link...

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

我會讓你看到上帝

首歌以前成日loop

我女神呀

有人話...

嘩好耐冇聽過

我要臊肉屙米粒

拍mv ...拍mv... 拍mv...

我都覺得江江好靚

我就話
拍曱甴拍曱甴拍曱甴

踩唔死我.....

踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....

踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....踩唔死我.....

你班死gay佬日日屌屎忽

死返出去啦波狗

死gay佬屎忽撞棍

去玩你啲異形鮑啦

g佬巧惡…

尾尾你做乜

cry

hug

tks

想奶

what

嘻嘻

吱吱

so cute

自我有了你能成為樂趣我要鳴謝意而謝意等於merci Merci

點解唔係man

ching????

u like la

like u

ching你唔好咁我會驚

like u 2

驚都無用

btw 好chill🚬

🚬🐋

驚都冇用咁我直接投懷送抱啦

btw依家點

而家佢瞓咗喺我身邊

仔or女

緊係女啦

yes？bb

估唔到我既肉體留唔住你既心

因為我條女夠大波

輸比兩舊肥膏
男人都係咁

肥熊嚟架

我都好大波WO

可摸以開西瓜開啤酒？

唔可以...不過可以夾司華力腸

Hal hal

?遲到

加油 禮拜五喇

慘過遲到
岩岩一返到去 老闆叫左我入房
問我workloads呢加如何
然後你講我笑咁樣講左幾句廢話佢就話隔離team有人走左同公司講唔夠人 咁老闆就話想借我半個人去幫手handle埋個邊啲case

心諗 仆街唔撚係要我ot呀

下次記得問親都要話好忙

收皮啦
知唔知乜係女人？？？？

個邊啲case都新既 我當學野 順便r下年bouns
不過如果要ot我實掉晒啲野比下面做

好瀟灑

佢本身話20%......仲諗住佢話加我兩成人工 屌原來係話要多我兩成時間

on9

起碼都70%啦

細佬係RICH大老闆

加兩成

人地個base咁大

博下年bouns

本身星期五好開心
但一返到黎就聽到啲咁既野
然後公司電腦又壞壞地 做野勁慢
無左個種happy Friday既感覺

我都冇 我想係屋企做功課 結果又要幫friend拍片

拍片

拍象仔既象仔

野生記錄片

me有咩本錢拍片

你有象仔

比人拍囉

大家都有象仔

岩

我係絲打

我係蟲仔

有粉鮑

弱受？
講緊你啊？

小蟲蟲

唔係我囉

蟲蟲飛

鮑鮑換包包OK?

其實哩到有冇人同我一樣都係直仔 ？

我係直絲

死開啦海鮮

紅白藍膠袋ok?

不了...粉鮑咁值錢..

尾尾 快啲換走隻蜘蛛佢 我唔敢上tg呀

咁隔籬post d姐姐呢。。。

我已經屌咗佢

。。。？

唔一樣的

多謝你呀喵喵
我個時嚇到內臟飛曬出黎依加慢慢執緊

我嚇到條底褲唔洗要了

私交

尾尾好mean

貴post真亂

條腸呢

認同

aggar

真正俾人排既人冇出過聲

@花花

有人喜熊

u?

疑男友偷食十女 紅裙女狂摑41巴

我地1 2 3 shhhhh
唔好同其他人講

出糧找完卡數好失落

男人真係冇尊嚴
香港女尊男卑…

覺得你都會好似條女咁

我都好想com人40巴

咁funny仔仔呢

哇哇哇哇哇哇哇哇哇

冇計啦 我呢啲直男

咁個男賤姐

未必男錯曬既 偷食固然有問題
但條片都睇到條女幾惡啃 有時呢啲片真係好導向性

兩個累鬥累啦呢啲

罰你比老沒打

出自你口中

食女姐我覺得ok
食仔就接受唔到

講到好似平時唔打咁

啲人鐘意出街鬧交真係好癡線

eeeeee
吾巧趕啦
再趕罰梨掌咀咀

起雞皮

好有說服力

得你回應佢

掌你

啱啱係地鐵見到件
嚇死我

見到件咩...

港沒。。。

得你比佢掌

我輸左......

跪低啦

同佢講不得好笑

講咗 未覆

好惡

lm

咁都惡... 呵番你啦..OK?

又乘機…

最鐘意就係抽水

淫。。。

希望游水有正仔仔𥄫

hal hal...

咁快開放左
唔知d水會唔會好凍呢

我個邊就算冬天都開
不過室外

覆一覆個insta巧矛

咁大粒膠

連我都抽
冇人性

...

我只要係男人就會抽

我唔係男人

c交

你係嬸嬸
下次唔抽

好想唱k

黑色星期五

垃圾 游水唔飲酒

健康人生

55

喺架車入面都見到？

今日個泳池好多細路

戀童

做咩事？

Ot

今日留意到班上呢個男仔 好想識佢 但佢落左堂好快就走左

有夜空嘅味道…
stalk吓先啦

互望咗幾次 不過可能係咁岩
都係唔好ff太多

因為知有人望住先回望姐

屌......病左

望住我張icon會有奇蹟出現

唱吧

三千春江水 暫住寂寞天空

做咩抄我唱曖昧

半個鐘頭冇人，推吓先

飲酒開心

我想食糖水呀mint pig

去食b仔

一晚約左幾個ex出黎傾計

🚬 首先要有幾個ex

只係幾個

女仔ex?

喺邊度飲？

Yes ar 同個朋友飲完覺得未夠喉就問下佢地係邊 搵佢地飲多陣吹下水

我啱啱都想問呢個問題

Mk tst ja

都無男仔ex

仲以為你會喺港島飲
你個ex咁夜都仲陪你癲嘅

係喎 仔仔不在家

你又知仔仔不在家
本身話去中環 不過男友係附近 怕撞到
星期五唔算好夜姐

仔仔喺屋企你仲唔喇喇聲留去攬住佢咩？

做咩唔話佢知去飲嘢

陣間比佢鬧

咁快啲返屋企喇

差不多呀
你呢仲唔訓

頭先食完飯瞓着咗

豬

知你會咁講

聽日有咩做

尖尖

我都想

聽日冇時間做咩？

唔係香港呀星期六日 睇下酒店有無得做

咁開心 去台灣？

新加坡
開會咋 順便玩一兩日

食sg仔

啪啪啪
返先男友一步

想問依個係咪出名? 有冇人有舊相?

有冇樣啊

我都想要樣
得3張自拍

鐘意大 ？

尾尾去左邊

應該瞓死咗

想同佢瞓

巧直接…
人地有話肯咩

落藥

唔準蝦佢
可能係佢落返你轉頭

比佢落番我都唔介意

咁就真係恭喜一對新人…
今日除咗落佢藥 仲有啲咩搞？

唔知

搞埋你

象兒…

屌 男友好麻煩

做咩 佢想留喺酒店？

我一早執好野換好晒衫 執埋佢個份等佢起身wrap up 頂佢 起身之後問呢樣係邊個樣係邊 我明明話左淨係帶個細喼 公事包 佢又問好似好多野拎點點點 想帶個旅行袋點點點 我換晒西裝幫佢搞兩搞又出晒汗

咁麻煩既咩

怕咩醜。。。

佢個件係咁

悶騷攻係咁㗎啦

琴晚又要玩到夜一夜先返 咩都唔執
唉上機

下
佢係攻？

您真係好錫佢

我係方下巴架！

？？？
？？？
？？？

冇留意佢動態 原來沒人係0
失覺曬

點解我唔明。。。
係咪因為我冇追po...?

你唔明咩

oh...
ok...

問過我未？

你兩個都夜返喇

佢就來比人18巴

猛一沒囝

顛覆左三觀......

？？？

你知我講乜嘢？

方下巴唔係攻咩？

高0

早一步返個個笑人遲番

猛一hal

mon post 癡漢

very funny

bl漫
yes

咁睇架咩

咁我都係方下巴啦

我認我係痴漢
btw腸腸is watching u

失覺失覺

我係vers

worse

喺你面前先自大啫

btw我呢啲人連相都唔敢放

點解我睇唔明

我都唔敢
驚比人打

睇多次？有人明喎

癡線架佢
自大到傻咗…

無用app 點睇

del咗？

靚仔唔洗用

我唔明擺相有人會block有幾自大

咁我down返

靚仔down落來係咪想睇我地既醜態

艾粒腰

巧猖狂牙

被告白
shyshy

關你乜事

象仔

唔會
佢地對我好粗暴

吓姐係點

叫啲好粗俗既名

禾會溫柔地呵護你…

屌你老母我卡關

你。。。funny仔仔。。。

係咪將個頭探肛

狗屎呢d?

🦐🦐🦐

關你事？

你又咁撚惡

......唔話你知

唉。。。
腸腸好憎我㗎

唔緊要 有我保護你

唔惡你咪得囉

姐係係啦

我俾人侮辱......話我似水滴魚.........

駁唔到

靜左
靜埋右

我畀人block咗 點算好

邊個

屌唔撚玩 辣殺驚

垃圾波hal你地係咪將我隻便便沖左去公海

？

又關我咩事？

咁就唔好搞咁多野啦

佢唔覆傾我。。。

肯定係你地捉走左佢

有波仔hal仔仲得閒理你咩

係咪佢掛住打機呀？

貴圈真亂

去右邊ok?

wow
深海魚

咁算啦 由佢

醒喇？

佢打機 ？？？

yes
尋晚bf係咁話要 辣著咗我 所以我只好屌到佢變不醒人士

自插

你真係好痴線

緊係 唔係啦

模擬mintpig情節

想食你

咩食我

食你囉

好主動

ching?

有冇人覺得偷食嘅食物係特別好味？

人妖嚟

偷腥的貓

你囉

rip象仔。。畀人鬧死了

我都收收皮先

一齊潛

有野爆？

pm

？？？？？？

你今日咁得閒？

不得好死

我想見佢咋嘛

有智慧

最簡單

今日囉。。。 其實點會忙到連電腦都睇唔到
平時冇上黎係因為睇緊其他野姐

好傷心 打開電腦發現功課冇save......

娃吊
終極惡夢…

好心啦
細路都話u喇

佢地仲細 唔識講野
Ps決定阻住佢地捉伊因報仇

同佢講你大蝦細
小心比屎餵啊

唔怪得腸b成日食屎

不得好笑!

救命呀~~快d黎救我呀~~我好興呀～

뭐???

如果你細佬夠6吋 身形又夠高既

嘩。。。靜到。。。

好耐冇十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連成功

好勁

係尾尾呀

還不睡嗎

咁早

早咩…
已經遲過平日
我上個禮拜五聽到大老細話佢每日五點半起身做gym..應酬到一點都風雨不改
覺得神

點解可以咁勁。。。

驚人意志力
所以佢係大老細而我係小薯
起早過8點都有困難

咁佢都唔係要日日應酬呱。。。

唔駛啩
halhal 今日有咩做
睇avengers未？

啲場咁爆。。。不了
尖尖好過

上一下水先

hi
搞乜嚟

個個現充。。。

你睇咗avengers未

未喎 未得閒

唔買定飛呢個禮拜都唔洗指意睇
本身想禮拜二買定早場都冇

忙牙

係囉

個個都想睇avengers
但冇人想睇黃金花同燈亮時......

我三套都想睇

燈亮時你都想睇？
本身諗住呢啲戲自己一個睇算

應該有唔少共鳴位

以後唔搵你

下
吾系甘牙sticker

返5p啦

本日係港島一日遊

究竟邊度先有30-50ml真空樽賣

淘宝淘包包～～

有咩好地方去

就係去啲aeon搵真空樽

. 你問我答開始

喺邊？

home

. 你問我答結束

今日會唔會熱左少少少少少少少少少少少？

餃子定酸辣麵

熱情味貴

波波最中意行aeon
仲要係康山

c9波

me is aeon vip

halhal同波波各留一個負評

你自私遊港島？

yes ar
毒自一個…

吓 仲以為同funny仔仔一齊行。。。

做乜佢唔陪你？

C奶波

E+有5個
give me five!

仲乜一定要陪

咁樣係好行

佢忙牙

下次禾同梨去 去

嘩。。。貴圈。。。。。。

食人花

你呀⋯⋯你地⋯⋯你地全部人⋯⋯🤦🏽‍♂️

我又唔好食

過幾日去搵你先

吓？

幾時約我。。。

？？？？
me leh

你要落嚟好快喎ching

You?

搵日

哇

去太古個間我通常都淨係食野

999

不用分得那麼細

哇貴圈

Tmr la

喂!

你地真係好亂

不得
next

好似劣版嘅mr個vocal

我有佢咁既樣就好了

唔戴眼鏡正d

我鍾意眼鏡
因為夠陰濕

其實佢叫咩名

@紙
不可抗力個正太都幾OK WO

覺得ig有多啲好睇啲嘅

個0都OK
6/10

有D野要講FEEL
唔係話一定要好睇先岩

鴿鴿暗串我

咁岩見到個廣告

不了

好悶 …

ic

貼出來等我地一齊公審佢

搵唔返一期-15期生個表

咁都記得

我都想搵番你個段自介

yeonwoo同nancy好撚正呀

我都唔係好記得

屌一search 關鍵字就搵到

貼出來

遲d俾你

NOW

搵唔到自介都搵到其他7野
TKO=東京

冇呀...

件事唔係咁

SD比我睇
因為我都唔信鴿鴿係D咁既人

屌又訓左

無瞓………？

下次要好好懲罰你

我發覺長江後浪推前浪
比我口賤既人越來越多
睇來我可以退休

你依然係有力候補！

聖母表示agger

候補鬼咩
依然係佢囉

咁你呢......?

等你地唔係到我先補上

哈

我讓左座比你呢位老人家好耐啦

你同佢唔洗爭啦
大家都係咁高咁大

邊敢

HAL好賤

唉 比人包真好

幾時輪到我

冇呀

唔好喇

你呢d笑裡藏刀

知驚啦咩

又笑
嚇親寶寶了

你都on99999999999999999999

熱死

不得好嬲

無嬲埋……？

好凍

夜晚好涼

肥佬狐
呢獲我就撐你啦

死開啲啦毒撚

我頭先晏就熱到...

咁腳呢

地方既象仔需要出火

你知我小氣 下次你就知死

咁今次呢

wow

有冇嘔埋右

痴線！

渣架

line既一位朋友係朋友名單消失左
係咩原因

你得罪咗人

相忘於江湖吧啦

#HeheStory7657
點解有啲mb唔知自己柒 仲要揀人 以為自己好好

因為唔係以為自己好好
只係有啲原則唔可以退讓

who...?

鴿鴿連蚊都勾引到
cls
根本男神

鴿鴿

好黐線

好想識佢牙

寶寶剪片剪到就快死
1 like 1 support ok?

okok

頭先鴿鴿迫我聽佢屙尿嗰啲聲

意外意外

好澎湃

係隻蚊煩咗我成晚

我支咪收聲太勁

逼人聽你屙尿就喺到懶支mic

00's

尾尾 我要同你絕交到我瞓醒為至！

遊遊

BB唔好咁啦
下次唔會啦

yea

wawawa

懶？

攰啊
無得射波

仲乜姐你

返嚟喇
呢兩日有冇尖呀？

做左一日咋
琴晚瘋狂咁飲 本身想今日射波 屌個呀頭好約唔約 約左個客今日開會 仲要約下就

慘爆

屌佢老母
我呀姐叫我去check下 去開會搭咩巴士
我劈頭就問 下搭咩巴士 的士啦
佢話佢有野要買 搭巴士順路
屌 咁我check下囉 check9完同佢講幾點出門口
佢一臉驚訝咁 下 點解要咁早 我建議幾點幾點啦 然後一堆廢話
仆街 你有晒預算又唔一早講
之後我話 你搭巴士又要行過去又要預delay 搭左車仲要行 我一定係預早啲出門口 你要計到咁accurate 咁我自己搭的士去 到時見

港島搭巴士。。。
分分鐘搭叮叮仲快

之後我仲話如果你遲到我會自己start個meeting
嬲到我

pig神霸氣盡現

心諗你係都搭鐵啦
搭乜9巴士

個阿姐係咪大粒過你？

好撚惡

係 不過唔同team 平時唔多合作
佢平時已經成日叫人做呢樣個樣啲19野 d scan copy 拎呢樣個樣 睇佢唔順眼好耐

mean pig好似中環西裝男裡面嗰啲人物

仲有冇update?

前幾日有

咩人物
咁係wor 咁大間公間 大家各有各忙 得閒都諗下點上位 做多啲生意啦
你成日出黎指指點點叫人幫你做埋啲濕鳩野一定比人屌 咁巴閉一係叫老闆請個秘書比你

中環辦公室「西裝男hehe微甜]

你似Kenneth

得閒先睇

唔急 反正未完
得閒睇下舒緩心情

今日開完會即放工
同男友今晚睇戲

仲未完
好耐喇喎…

你就正啦 今晚食自己

本身想食buffet架 book唔到
呢加仲諗緊食咩好

想食文記

咁煩
不過又唔係自己人 我話之佢死

avengers?

辦公室政治極嚴重
真心算係自己人既得幾個
然而我同啲account hr最熟

Yes ar

又要拋個身出黎羞恥play

係貓貓呀！

您唔係有跑開咖啦咩？
跑街？
小心熱親

擔心下個肺吸左幾多塵先
我個鼻又塞住左啦！！！

有冇食煙？

起碼三個月每星期最少三日跑足一個鐘先會見效咖喎
您咁樣會中暑死咖喎。。。

好似個d可疑人士

唔好講跑步 平時夏天都唔會咁著

忙啊。。。